# Author(s): Bondex
add_namespace = arme
add_namespace = arm_usa
add_namespace = arm_aze
add_namespace = arm_mafia
add_namespace = arm_opposition
add_namespace = arm_misc
add_namespace = arm_elect
add_namespace = arm_ACDI
add_namespace = ACDI
add_namespace = arm_prowest
add_namespace = ARM_armen
add_namespace = armenia
add_namespace = arm_nkr_aze
add_namespace = arm_nkr
add_namespace = armfocusnat
add_namespace = ARMN
add_namespace = Armenia_news

#покушение на главу НКР
country_event = {
	id = arme.2
	title = arme.2.t
	desc = arme.2.d
	picture = GFX_Pokuscenie_nkr_2000
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arme.2.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.2.a executed"
		trigger = {
			tag = ARM
		}
	}
	option = {
		name = arme.2.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.2.b executed"
		trigger = {
			NOT = {
				tag = ARM
				tag = NKR
				tag = AZE
				tag = TUR
			}
		}
	}
	option = {
		name = arme.2.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.2.c executed"
		trigger = {
			tag = NKR
		}
		add_political_power = -50
	}
	option = {
		name = arme.2.o1
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.2.o1 executed"
		trigger = {
			OR = {
				original_tag = TUR
				original_tag = AZE
			}
		}
	}
}
#Красный мост
country_event = {
	id = arme.3
	title = arme.3.t
	desc = arme.3.d
	picture = GFX_redbridge
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	immediate = {
		complete_national_focus = ARM_red_bridge
		set_country_flag = ARM_communists_meet_red_bridge_flag
	}

	option = {
		name = arme.3.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.3.a executed"
		trigger = {
			tag = ARM
		}
		hidden_effect = {
			add_popularity = {
				ideology = communism
				popularity = 0.05
			}
			add_to_variable = { party_pop_array^4 = 0.05 }
			recalculate_party = yes
			custom_effect_tooltip = FRA_communist_rise_5_TT
		}
	}
	option = {
		name = arme.3.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.3.b executed"
		trigger = {
			NOT = {
				tag = ARM
				tag = GEO
				tag = AZE
			}
		}
	}
	option = {
		name = arme.3.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.3.c executed"
		trigger = {
			tag = AZE
		}
		hidden_effect = {
			add_popularity = {
				ideology = communism
				popularity = 0.05
			}
			add_to_variable = { party_pop_array^4 = 0.05 }
			recalculate_party = yes
			custom_effect_tooltip = FRA_communist_rise_5_TT
		}
	}
	option = {
		name = arme.3.o1
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.3.o1 executed"
		trigger = {
			tag = GEO
		}
		hidden_effect = {
			add_popularity = {
				ideology = communism
				popularity = 0.05
			}
			add_to_variable = { party_pop_array^4 = 0.05 }
			recalculate_party = yes
			custom_effect_tooltip = FRA_communist_rise_5_TT
		}
	}
}

#выборы 2003
country_event = {
	id = arme.4
	title = arme.4.t
	desc = arme.4.d
	picture = GFX_election_rally
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}
	immediate = {
		complete_national_focus = ARM_elections_2003
		set_global_flag = ARM_elections_2003_passed_flag
	}
	option = {
		name = arme.4.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.4.b executed"
		set_country_flag = ARM_opposition_lost_to_kach
		custom_effect_tooltip = ARM_koch_op2_TT
		hidden_effect = {
			add_political_power = 150
			add_stability = -0.07
		}
	}
	option = {
		name = arme.4.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.4.a executed"
		custom_effect_tooltip = ARM_koch_op1_TT
		trigger = {
			has_completed_focus = ARM_peaceful_revolution
			has_completed_focus = ARM_entering_coalition
			has_completed_focus = ARM_anti_russia
			has_completed_focus = ARM_western_help
			has_completed_focus = ARM_economic_agenda
		}
	}
}
#Приглашение коммунистов в коалицию
country_event = {
	id = arme.5
	title = arme.5.t
	desc = arme.5.d
	picture = GFX_kiev_construction
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.5.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.5.a executed"

		if = {
			limit = {
				has_idea = ARM_democration_opposition_2
			}
			swap_ideas = {
				remove_idea = ARM_democration_opposition_2
				add_idea = ARM_all_coallition
			}
		}
		if = {
			limit = {
				has_idea = ARM_neutrals_dem_coallition
			}
			swap_ideas = {
				remove_idea = ARM_neutrals_dem_coallition
				add_idea = ARM_all_coallition
			}
		}
		if = {
			limit = {
				has_idea = ARM_neutrals_dem_coallition_2
			}
			swap_ideas = {
				remove_idea = ARM_neutrals_dem_coallition_2
				add_idea = ARM_all_coallition
			}
		}
		clear_array = gov_coalition_array
	}
	option = {
		name = arme.5.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.5.b executed"
		add_popularity = { ideology = communism popularity = -0.05 }
		recalculate_party = yes
	}
}

#vibory 2017
country_event = {
	id = arme.2017
	title = arme.2017.t
	desc = arme.2017.d
	picture = GFX_election_rally
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	immediate = {
		complete_national_focus = ARM_election_2017
	}
	trigger = {
		original_tag = ARM
		date > 2017.4.1
		date < 2017.4.3
	}
	option = {
		name = arme.2017.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.2017.a executed"
		create_country_leader = {
			name = "Hovik Abrahamyan"
			desc = ""
			picture = "ARM_Hovik_Abrahamyan.dds"
			expire = "2050.1.1"
			ideology = Conservative
			traits = {
				emerging_Conservative
			}
		}
		add_stability = -0.15
	}
	option = {
		name = arme.2017.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.2017.b executed"
		complete_national_focus = ARM_parlament_rebublik
	}
}

#KPA
#Договор с Грецией
country_event = {
	id = arme.9
	title = arme.9.t
	desc = arme.9.d
	picture = GFX_greek
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.9.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.9.a executed"
		trigger = {
			GRE = {
				has_opinion = { target = ARM value > 5 }
			}
		}
		army_experience = 5
		ARM = {
			add_ideas = ARM_greece_armenian_exp
		}
	}
	option = {
		name = arme.9.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.9.b executed"
		trigger = {
			GRE = {
				has_opinion = { target = ARM value < 5 }
			}
		}
	}
}
#Ультиматум Кочаряну
country_event = {
	id = arme.10
	title = arme.10.t
	desc = arme.10.d
	picture = GFX_election_rally
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arme.10.a
		trigger = {
			ARM = {
				has_idea = ARM_all_coallition
			}
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.10.a executed"
		if = {
			limit = { has_idea = ARM_all_coallition }
			ARM = {
				random_list = {
					70 = {
						country_event = { id = arme.101 }
					}
					30 = {
						country_event = { id = arme.102 }
					}
				}
			}
		}
	}
	option = {
		name = arme.10.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.10.b executed"
		trigger = {
			ARM = {
				has_idea = ARM_neutrals_dem_coallition_2
			}
		}
		if = {
			limit = { has_idea = ARM_neutrals_dem_coallition_2 }
			ARM = {
				random_list = {
					50 = {
						country_event = { id = arme.101 }
					}
					50 = {
						country_event = { id = arme.102 }
					}
				}
			}
		}
	}
	option = {
		name = arme.10.c
		trigger = {
			ARM = {
				has_idea = ARM_democration_opposition_2
			}
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.10.c executed"
		if = {
			limit = { has_idea = ARM_democration_opposition_2 }
			ARM = {
				random_list = {
					20 = {
						country_event = { id = arme.102 }
					}
					80 = {
						country_event = { id = arme.103 }
					}
				}
			}
		}
	}
	option = {
		name = arme.10.e
		trigger = {
			ARM = {
				NOT = {
					has_idea = ARM_democration_opposition_2
					has_idea = ARM_neutrals_dem_coallition_2
					has_idea = ARM_all_coallition
				}
			}
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.10.e executed"
		country_event = { id = arme.103 }
	}
}

#Кочарян сдается
country_event = {
	id = arme.101
	title = arme.101.t
	desc = arme.101.d
	picture = GFX_election_rally
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.101.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.101.a executed"
		hidden_effect = {
			kill_country_leader = yes
			clear_array = ruling_party
			clear_array = gov_coalition_array
			add_to_array = { ruling_party = 6 }
			update_government_coalition_strength = yes
			update_party_name = yes
			set_coalition_drift = yes
			update_party_name = yes
			set_coalition_drift = yes
			set_ruling_leader = yes
			set_leader = yes
		}
		create_country_leader = {
			name = "Armenian parlament"
			picture = "arm_parliament.dds"
			ideology = Conservative
			traits = {
				emerging_Conservative
			}
		}
		clr_country_flag = arm_kocharuan_age_flag
		if = { limit = { has_idea = ARM_democration_opposition_1 }
			remove_ideas = ARM_democration_opposition_1
		}
		if = { limit = { has_idea = ARM_democration_opposition_2 }
			remove_ideas = ARM_democration_opposition_2
		}
		if = { limit = { has_idea = ARM_neutrals_dem_coallition }
			remove_ideas = ARM_neutrals_dem_coallition
		}
		if = { limit = { has_idea = ARM_neutrals_dem_coallition_2 }
			remove_ideas = ARM_neutrals_dem_coallition_2
		}
		if = { limit = { has_idea = ARM_all_coallition }
			remove_ideas = ARM_all_coallition
		}
		if = { limit = { has_idea = ARM_president_vs_parlament_quo }
			remove_ideas = ARM_president_vs_parlament_quo
		}
		if = { limit = { has_idea = ARM_president_vs_parlament_democration }
			remove_ideas = ARM_president_vs_parlament_democration
		}
		if = { limit = { has_idea = ARM_president_vs_parlament_autocration }
			remove_ideas = ARM_president_vs_parlament_autocration
		}
		if = { limit = { has_idea = ARM_loyal_in_power }
			remove_ideas = ARM_loyal_in_power
		}
	}
}

#Кочарян не сдается
country_event = {
	id = arme.102
	title = arme.102.t
	desc = arme.102.d
	picture = GFX_election_rally
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arme.102.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.102.a executed"
		#civil war
		ARM = {
			hidden_effect = {
				clear_array = ruling_party
				clear_array = gov_coalition_array
				add_to_array = { ruling_party = 2 }
				update_government_coalition_strength = yes
				update_party_name = yes
				set_coalition_drift = yes
				meta_effect = {
					text = {
						set_country_flag = [META_SET_RULING_PARTY]
					}
					META_SET_RULING_PARTY = "[meta_set_ruling_leader]"
				}
				set_leader = yes
			}
			set_politics = {
				ruling_party = democratic
			}
			add_popularity = {
				ideology = democratic
				popularity = 0.35
			}
			add_to_variable = { party_pop_array^2 = 0.5 }
			recalculate_party = yes
			start_civil_war = {
				ideology = communism
				size = 0.7
			}
		}
	}
	option = {
		name = arme.102.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.102.b executed"
		add_timed_idea = {
			idea = ARM_bojkot_parlamenta_idea
			days = 365
		}
	}
}
#Кочарян разбивает оппозицию
country_event = {
	id = arme.103
	title = arme.103.t
	desc = arme.103.d
	picture = GFX_election_rally
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.103.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.103.b executed"
		add_popularity = { ideology = democratic popularity = -0.15 }
		add_stability = -0.1
		add_political_power = -100
		add_to_variable = { party_pop_array^7 = 0.075 }
		recalculate_party = yes
		add_timed_idea = {
			idea = ARM_bojkot_parlamenta_idea
			days = 365
		}
	}
}

#требование референдума
country_event = {
	id = arme.11
	title = arme.11.t
	desc = arme.11.d
	picture = GFX_election_rally
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.11.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.11.a executed"
		clear_array = gov_coalition_array
		add_to_array = { gov_coalition_array = 4 }
		add_to_array = { gov_coalition_array = 19 }
		add_to_array = { gov_coalition_array = 2 }
		add_to_array = { gov_coalition_array = 0 }
		add_to_array = { gov_coalition_array = 20 }
		add_to_array = { gov_coalition_array = 12 }
		create_country_leader = {
			name = "Armenian parlament"
			desc = ""
			picture = "portrait_SOV_supreme_soviet.dds"
			expire = "2050.1.1"
			ideology = Conservative
			traits = {
				defender_of_democracy
			}
		}
	}
}

#forming new goverment
country_event = {
	id = arme.12
	title = arme.12.t
	desc = arme.12.d
	picture = GFX_election_rally
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.12.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.12.a executed"
		set_temp_variable = { party_index = 6 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = -0.15 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = -0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
}

#political debate 0
country_event = {
	id = arme.13
	title = arme.13.t
	desc = arme.13.d
	picture = GFX_debates_arm
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.13.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.13.a executed"
		country_event = { id = arme.131 hours = 8 random_hours = 4 }
		set_temp_variable = { party_index = 2 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 3 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 15 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
	option = {
		name = arme.13.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.13.b executed"
		country_event = { id = arme.131 hours = 8 random_hours = 4 }
		set_temp_variable = { party_index = 4 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 19 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}

	option = {
		name = arme.13.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.13.c executed"
		country_event = { id = arme.131 hours = 8 random_hours = 4 }
		set_temp_variable = { party_index = 7 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 13 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 14 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 15 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
	option = {
		name = arme.13.e
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.13.e executed"
		country_event = { id = arme.131 hours = 8 random_hours = 4 }
		set_temp_variable = { party_index = 20 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
}
#political debate 1
country_event = {
	id = arme.131
	title = arme.131.t
	desc = arme.131.d
	picture = GFX_internal_faction_political_conflict
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arme.131.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.131.a executed"
		country_event = { id = arme.132 hours = 8 random_hours = 4 }
		set_temp_variable = { party_index = 2 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 3 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 15 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
	option = {
		name = arme.131.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.131.b executed"
		country_event = { id = arme.132 hours = 8 random_hours = 4 }
		set_temp_variable = { party_index = 4 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 19 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
	option = {
		name = arme.131.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.131.c executed"
		country_event = { id = arme.132 hours = 8 random_hours = 4 }
		set_temp_variable = { party_index = 7 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 13 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 14 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 15 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
	option = {
		name = arme.131.e
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.131.e executed"
		country_event = { id = arme.132 hours = 8 random_hours = 4 }
		set_temp_variable = { party_index = 20 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
}
#political debate 2
country_event = {
	id = arme.132
	title = arme.132.t
	desc = arme.132.d
	picture = GFX_internal_faction_political_conflict
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arme.132.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.132.a executed"
		set_temp_variable = { party_index = 2 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 3 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 15 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
	option = {
		name = arme.132.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.132.b executed"
		set_temp_variable = { party_index = 4 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 19 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
	option = {
		name = arme.132.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.132.c executed"
		set_temp_variable = { party_index = 7 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 13 }
		set_temp_variable = { temp_outlook_increase = 0.05 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 14 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
		set_temp_variable = { party_index = 15 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
	option = {
		name = arme.132.e
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.132.3 executed"
		set_temp_variable = { party_index = 20 }
		set_temp_variable = { party_popularity_increase = 0.05 }
		add_relative_party_popularity = yes
	}
}
#new opposition election
country_event = {
	id = arme.14
	title = arme.14.t
	desc = arme.14.d
	picture = GFX_internal_faction_political_conflict
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arme.14.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.14.a executed"
		hidden_effect = {
			clear_array = ruling_party
			clear_array = gov_coalition_array
			add_to_array = { ruling_party = 2 }
			recalculate_party = yes
			update_government_coalition_strength = yes
			update_party_name = yes
			set_coalition_drift = yes
			set_ruling_leader = yes
			set_leader = yes
		}
	}
	option = {
		name = arme.14.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.14.b executed"
		hidden_effect = {
			clear_array = ruling_party
			clear_array = gov_coalition_array
			add_to_array = { ruling_party = 19 }
			recalculate_party = yes
			update_government_coalition_strength = yes
			update_party_name = yes
			set_coalition_drift = yes
			set_ruling_leader = yes
			set_leader = yes
		}
	}
	option = {
		name = arme.14.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.14.c executed"
		hidden_effect = {
			clear_array = ruling_party
			clear_array = gov_coalition_array
			add_to_array = { ruling_party = 15 }
			recalculate_party = yes
			update_government_coalition_strength = yes
			update_party_name = yes
			set_coalition_drift = yes
			set_ruling_leader = yes
			set_leader = yes
		}
	}
	option = {
		name = arme.14.e
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.14.e executed"
		hidden_effect = {
			clear_array = ruling_party
			clear_array = gov_coalition_array
			add_to_array = { ruling_party = 20 }
			recalculate_party = yes
			update_government_coalition_strength = yes
			update_party_name = yes
			set_coalition_drift = yes
			set_ruling_leader = yes
			set_leader = yes
		}
	}
}

#5 интернационал приглашение
country_event = {
	id = arme.50
	title = arme.50.t
	desc = arme.50.d
	picture = GFX_political_deal
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {	#Accept
		name = arme.50.o1
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.50.o1 executed"
		ARM = {
			add_to_faction = ROOT
			country_event = diplomatic_response.1
		}
		ai_chance = {
			base = 50
			modifier = {
				has_opinion = { target = ARM value > 30 }
				add = 10
			}
		}
	}
	option = {	#Never
		name = arme.50.o2
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.50.o2 executed"
		ARM = { country_event = diplomatic_response.2 }
		ai_chance = {
			base = 25
			modifier = {
				ROOT = {
					OR = {
						AND = {
							check_variable = { influence_array^0 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^0 < 19.999 }
							check_variable = { influence_array_val^0 > 9.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^1 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^1 < 19.999 }
							check_variable = { influence_array_val^1 > 9.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^2 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^2 < 19.999 }
							check_variable = { influence_array_val^2 > 9.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^3 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^3 < 19.999 }
							check_variable = { influence_array_val^3 > 9.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^4 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^4 < 19.999 }
							check_variable = { influence_array_val^4 > 9.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^5 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^5 < 19.999 }
							check_variable = { influence_array_val^5 > 9.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^6 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^6 < 19.999 }
							check_variable = { influence_array_val^6 > 9.999 }
						}
					}
				}
				add = -10
			}
			modifier = {
				ROOT = {
					OR = {
						AND = {
							check_variable = { influence_array^0 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^0 < 29.999 }
							check_variable = { influence_array_val^0 > 19.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^1 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^1 < 29.999 }
							check_variable = { influence_array_val^1 > 19.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^2 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^2 < 29.999 }
							check_variable = { influence_array_val^2 > 19.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^3 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^3 < 29.999 }
							check_variable = { influence_array_val^3 > 19.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^4 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^4 < 29.999 }
							check_variable = { influence_array_val^4 > 19.999 }
						}
					}
				}
				add = -15
			}
			modifier = {
				ROOT = {
					OR = {
						AND = {
							check_variable = { influence_array^0 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^0 > 29.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^1 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^1 > 29.999 }
						}
						AND = {
							check_variable = { influence_array^2 = ARM }
							check_variable = { influence_array_val^2 > 29.999 }
						}
					}
				}
				add = -20
			}
			modifier = {
				has_opinion = { target = ARM value > 0 }
				add = -5
			}
		}
	}
}


#Описание эпохи Кочи/Kocharyan era desc
country_event = {
	id = arme.1000
	title = arme.1000.t
	desc = arme.1000.d
	picture = GFX_era_of_kocharjan
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1000.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1000.a executed"
	}
}
#Описание армии/Armenian army desc
country_event = {
	id = arme.1001
	title = arme.1001.t
	desc = arme.1001.d
	picture = GFX_army_arm_old
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1001.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1001.a executed"
	}
}
#
country_event = {
	id = arme.1002
	title = arme.1002.t
	desc = arme.1002.d
	picture = GFX_arm_avia_pic
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1002.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1002.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arme.1010
	title = arme.1010.t
	desc = arme.1010.d
	picture = GFX_arm_econ2000
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1010.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1010.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arme.1011
	title = arme.1011.t
	desc = arme.1011.d
	picture = GFX_arm_belarus_trade
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1011.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1011.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arme.7683
	title = arme.7683.t
	desc = arme.7683.d
	picture = GFX_arm_belarus_trade
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.7683.a
		trigger = {
			tag = BLR
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.7683.a executed"
		set_temp_variable = { treasury_change = -7.50 }
		modify_treasury_effect = yes
		add_offsite_building = { type = industrial_complex level = 1 }
		BLR = { country_event = { id = arme.1011 days = 1 } }
		ARM = { country_event = { id = arme.1011 days = 1 } }
	}
	option = {
		name = arme.7683.b
		trigger = {
			tag = BLR
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.7683.b executed"
	}
}

country_event = {
	id = arme.1012
	title = arme.1012.t
	desc = arme.1012.d
	picture = GFX_arm_tsaruk
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1012.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1012.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arme.1013
	title = arme.1013.t
	desc = arme.1013.d
	picture = GFX_arm_tur_prot_ev
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1013.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1013.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arme.1014
	title = arme.1014.t
	desc = arme.1014.d
	picture = GFX_serj_soldiers
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1014.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1014.a executed"
	}
}

#победа коммунистов
country_event = {
	id = arme.1003
	title = arme.1003.t
	desc = arme.1003.d
	picture = commie
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.1003.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1003.a executed"
	}
	option = {
		name = arme.1003.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1003.b executed"
		trigger = {
			tag = ARM
		}
	}
}

#возрождение зсфр
country_event = {
	id = arme.1004
	title = arme.1004.t
	desc = arme.1004.d
	picture = GFX_red_guards
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.1004.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1004.a executed"
		trigger = {
			tag = ARM
		}
	}
	option = {
		name = arme.1004.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1004.b executed"
	}
}
#cold war experience
country_event = {
	id = arme.1005
	title = arme.1005.t
	desc = arme.1005.d
	picture = GFX_Pokuscenie_nkr_2000
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
	}

	option = {
		name = arme.1005.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1005.a executed"
		complete_national_focus = ARM_left_millitarism
	}

	option = {
		name = arme.1005.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.1005.b executed"
		complete_national_focus = ARM_defens_erevan
	}
}

country_event = {
	id = arme.51
	title = arme.51.t
	desc = arme.51.d
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.51.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.51.a executed"
		add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = diplomatic_support
		}
		reverse_add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = diplomatic_support
		}
	}
	option = {
		name = arme.51.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.51.b executed"
		add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = diplomatic_disloyalty
		}
		reverse_add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = diplomatic_disloyalty
		}
	}
}

country_event = {
	id = arme.52
	title = arme.52.t
	desc = arme.52.d
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.52.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.52.a executed"
		add_ideas = ARM_research_iran_russia
		add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = diplomatic_support
		}
		reverse_add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = diplomatic_support
		}
		add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = mutual_trade_opinion
		}
		reverse_add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = mutual_trade_opinion
		}
	}
}

country_event = {
	id = arme.53
	title = arme.53.t
	desc = arme.53.d
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.53.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.53.a executed"
		effect_tooltip = {
			country_event = { id = arme.54 days = 1 }
			add_opinion_modifier = {
				modifier = NATO_commitment
				target = FROM
			}
			reverse_add_opinion_modifier = {
				modifier = NATO_commitment
				target = FROM
			}
		}
	}
	option = {
		name = arme.53.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.53.b executed"
		effect_tooltip = {
			country_event = { id = arme.55 days = 1 }
			add_opinion_modifier = {
				modifier = diplomatic_disloyalty
				target = FROM
			}
			reverse_add_opinion_modifier = {
				modifier = diplomatic_disloyalty
				target = FROM
			}
		}
	}
}

country_event = {
	id = arme.54
	title = arme.54.t
	desc = arme.54.d
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.54.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.54.a executed"
		add_ideas = ARM_licenses_from_NATO
		add_opinion_modifier = {
			modifier = NATO_commitment
			target = FROM
		}
		reverse_add_opinion_modifier = {
			modifier = NATO_commitment
			target = FROM
		}
	}
}

country_event = {
	id = arme.55
	title = arme.55.t
	desc = arme.55.d
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arme.55.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arme.55.a executed"
		add_opinion_modifier = {
			modifier = diplomatic_disloyalty
			target = FROM
		}
		reverse_add_opinion_modifier = {
			modifier = diplomatic_disloyalty
			target = FROM
		}
	}
}

#Armenia US/Azerbaijan stuff

country_event = {
	id = arm_aze.1
	title = arm_aze.1.t
	desc = arm_aze.1.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	trigger = {
		original_tag = AZE
	}

	option = {
		name = arm_aze.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_aze.1.a executed"
		every_country = {
			limit = { has_idea = NATO_member }
			add_opinion_modifier = { target = ROOT modifier = major_breach_of_trust }
			reverse_add_opinion_modifier = { target = ROOT modifier = major_breach_of_trust }
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_usa.1
	title = arm_usa.1.t
	desc = arm_usa.1.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	trigger = {
		original_tag = USA
	}

	option = {
		name = arm_usa.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_usa.1.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.1  #### Start antimafia campaign
	title = arm_mafia.1.t
	desc = arm_mafia.1.d
	picture = GFX_message_signing
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arm_mafia.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.1.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = {
				id = arm_mafia.2
				days = 30
			}
			country_event = {
				id = arm_mafia.3
				days = 60
			}
		}
		activate_decision = ARM_amendments_to_criminal_code
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.2  #### Small bandits try to collaborate
	title = arm_mafia.2.t
	desc = arm_mafia.2.d
	picture = GFX_pol_corruption_event
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_mafia.2.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.2.a executed"
		add_stability = 0.02
		add_political_power = -15
	}

	option = {
		name = arm_mafia.2.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.2.b executed"
		add_stability = -0.01
		add_political_power = 25
		add_to_variable = { ARM_bandit_influence = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.3
	title = arm_mafia.3.t
	desc = arm_mafia.3.d
	picture = GFX_USA_Berkley_Riot
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arm_mafia.3.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.3.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.4
	title = arm_mafia.4.t
	desc = arm_mafia.4.d
	picture = GFX_report_event_Arrest_3
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arm_mafia.4.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.4.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = {
				id = arm_mafia.5
				days = 30
			}
			country_event = {
				id = arm_mafia.6
				days = 60
			}
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.5
	title = arm_mafia.5.t
	desc = arm_mafia.5.d
	picture = GFX_negotiations
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = arm_mafia.5.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.5.a executed"
		set_temp_variable = { treasury_change = -3 }
		modify_treasury_effect = yes
		add_political_power = 150
	}

	option = {
		name = arm_mafia.5.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.5.b executed"
		set_temp_variable = { treasury_change = 5 }
		modify_treasury_effect = yes
		add_political_power = -180
		add_to_variable = { ARM_bandit_influence = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.6
	title = arm_mafia.6.t
	desc = arm_mafia.6.d
	picture = GFX_report_event_Drug_ITA_2
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_mafia.6.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.6.a executed"
	}
}


country_event = {
	id = arm_mafia.7
	title = arm_mafia.7.t
	desc = arm_mafia.7.d
	picture = GFX_berkutevent
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_mafia.7.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.7.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = {
				id = arm_mafia.8
				days = 45
			}
			country_event = {
				id = arm_mafia.9
				days = 90
			}
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.8
	title = arm_mafia.8.t
	desc = arm_mafia.8.d
	picture = GFX_united_states_dollar
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_mafia.8.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.8.a executed"
		set_temp_variable = { treasury_change = 15 }
		modify_treasury_effect = yes
		add_stability = -0.05
		add_to_variable = { ARM_bandit_influence = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_mafia.8.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.8.b executed"
		add_political_power = 25
		add_stability = 0.05
		hidden_effect = {
			set_temp_variable = { treasury_change = 1 }
			modify_treasury_effect = yes
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.9
	title = arm_mafia.9.t
	desc = arm_mafia.9.d
	picture = GFX_mexican_drug_war
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_mafia.9.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.9.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.10
	title = arm_mafia.10.t
	desc = arm_mafia.10.d
	picture = GFX_BRA_event_putim_prison
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_mafia.10.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.10.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = {
				id = arm_mafia.11
				days = 45
			}
			country_event = {
				id = arm_mafia.12
				days = 90
			}
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.11
	title = arm_mafia.11.t
	desc = arm_mafia.11.d
	picture = GFX_burning_oil_refinery
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_mafia.11.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.11.a executed"
		hidden_effect = { add_ideas = ARM_mafia_strikes_back }
		custom_effect_tooltip = ARM_mafia_strikes_back_TT
	}
	option = {
		name = arm_mafia.11.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.11.b executed"
		hidden_effect = {
			add_stability = -0.15
			add_to_variable = { ARM_bandit_influence = 1 }
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_mafia.12
	title = arm_mafia.12.t
	desc = arm_mafia.12.d
	picture = GFX_politsila_kochar
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_mafia.12.a
		trigger = {
			check_variable = { ARM_bandit_influence < 2 }
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.12.a executed"
		add_stability = 0.05
		add_political_power = 25
	}
	option = {
		name = arm_mafia.12.b
		trigger = {
			check_variable = { ARM_bandit_influence = 2 }
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.12.b executed"
		add_stability = -0.15
		add_political_power = -50
	}
	option = {
		name = arm_mafia.12.c
		trigger = {
			check_variable = { ARM_bandit_influence > 2 }
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_mafia.12.c executed"
		complete_national_focus = ARM_mafia_vlast
	}
}

country_event = {
	id = arm_opposition.1
	title = arm_opposition.1.t
	desc = arm_opposition.1.d
	picture = GFX_liberals_arm
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_opposition.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_opposition.1.a executed"
	}
}

news_event = {
	id = arm_opposition.2
	title = arm_opposition.2.t
	desc = arm_opposition.2.d
	picture = GFX_trade_agreement
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_opposition.2.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_opposition.2.a executed"
		if = {
			limit = {
				has_idea = ARM_democration_opposition_1
			}
			swap_ideas = {
				remove_idea = ARM_democration_opposition_1
				add_idea = ARM_neutrals_dem_coallition
			}
		}
		if = {
			limit = {
				has_idea = ARM_democration_opposition_2
			}
			swap_ideas = {
				remove_idea = ARM_democration_opposition_2
				add_idea = ARM_neutrals_dem_coallition_2
			}
		}
	}
}


country_event = {
	id = arm_opposition.3
	title = arm_opposition.3.t
	desc = arm_opposition.3.d
	picture = GFX_commie
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_opposition.3.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_opposition.3.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.1
	title = arm_misc.1.t
	desc = arm_misc.1.d
	picture = GFX_armenian_legion
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.1.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.2
	title = arm_misc.2.t
	desc = arm_misc.2.d
	picture = GFX_ppk_nubar_arm
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.2.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.2.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.3
	title = arm_misc.3.t
	desc = arm_misc.3.d
	picture = GFX_army_arm_iraq
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.3.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.3.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.4
	title = arm_misc.4.t
	desc = arm_misc.4.d
	picture = GFX_army_arm_rus_flag
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.4.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.4.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.5
	title = arm_misc.5.t
	desc = arm_misc.5.d
	picture = GFX_berkutevent
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.5.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.5.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.6
	title = arm_misc.6.t
	desc = arm_misc.6.d
	picture = GFX_iran_gazoprovod
	trigger = {
		PER = {
			OR = {
				emerging_hardline_shiite_are_in_power = yes
				emerging_moderate_shiite_are_in_power = yes
			}
		}
	}
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.6.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.6.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.7
	title = arm_misc.7.t
	desc = arm_misc.7.d
	is_triggered_only = yes
	picture = GFX_kochar_putin
	option = {
		name = arm_misc.7.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.7.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.8
	title = arm_misc.8.t
	desc = arm_misc.8.d
	picture = GFX_army_arm_flag
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.8.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.8.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.9
	title = arm_misc.9.t
	desc = arm_misc.9.d
	picture = GFX_serzh_vibory
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.9.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.9.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_misc.10
	title = arm_misc.10.t
	desc = arm_misc.10.d
	picture = GFX_armenian_army_insyria
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	trigger = {
		original_tag = ARM
		SYR = {
			has_war = yes
		}
		has_country_flag = ARM_war_in_syria_event
	}

	option = {
		name = arm_misc.10.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.10.a executed"
		add_stability = -0.05
		army_experience = 25
		set_country_flag = ARM_war_in_syria_event
	}
	option = {
		name = arm_misc.10.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.10.b executed"
		set_country_flag = ARM_war_in_syria_event
	}
}


news_event = {
	id = arm_misc.11
	title = arm_misc.11.t
	desc = arm_misc.11.d
	picture = GFX_arm_news_american_legion
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.11.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.11.a executed"
	}
}

news_event = {
	id = arm_misc.12
	title = arm_misc.12.t
	desc = arm_misc.12.d
	picture = GFX_news_crime_fighting
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_misc.12.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_misc.12.a executed"
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.1
	title = arm_elect.1.t
	desc = arm_elect.1.d
	picture = GFX_roboserj
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.1.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.2 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.1.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.1.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.2 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.1.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.1.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.2 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}


country_event = {
	id = arm_elect.2
	title = arm_elect.2.t
	desc = arm_elect.2.d
	picture = GFX_report_event_Corruption_2
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.2.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.2.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.3 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.2.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.2.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.3 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.2.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.2.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.3 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}
country_event = {
	id = arm_elect.3
	title = arm_elect.3.t
	desc = arm_elect.3.d
	picture = GFX_parlament_old
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.3.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.3.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.4 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.3.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.3.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.4 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.3.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.3.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.4 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.4
	title = arm_elect.4.t
	desc = arm_elect.4.d
	picture = GFX_politsila_kochar
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.4.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.4.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.5 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.4.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.4.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.5 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.4.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.4.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.5 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.5
	title = arm_elect.5.t
	desc = arm_elect.5.d
	picture = GFX_win_armenian
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.5.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.5.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.6 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.5.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.5.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.6 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.5.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.5.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.6 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.6
	title = arm_elect.6.t
	desc = arm_elect.6.d
	picture = GFX_kiev_construction
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.6.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.6.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.7 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.6.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.6.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.7 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.6.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.6.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.7 days = 30 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.7
	title = arm_elect.7.t
	desc = arm_elect.7.d
	picture = GFX_message_signing
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.7.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.7.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.8 days = 20 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.7.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.7.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.8 days = 20 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.7.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.7.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.8 days = 20 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.8
	title = arm_elect.8.t
	desc = arm_elect.8.d
	picture = GFX_report_event_Mazzette
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.8.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.8.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.9 days = 10 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.8.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.8.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.9 days = 10 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.8.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.8.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.9 days = 10 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.9
	title = arm_elect.9.t
	desc = arm_elect.9.d
	picture = GFX_report_event_Sicily_Farms
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.9.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.9.a executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.10 days = 10 }
		}
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.9.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.9.b executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.10 days = 10 }
		}
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.9.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.9.c executed"
		hidden_effect = {
			country_event = { id = arm_elect.10 days = 10 }
		}
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.10
	title = arm_elect.10.t
	desc = arm_elect.10.d
	picture = GFX_hunley
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.10.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.10.a executed"
		add_to_variable = { ARM_sargsyan_support_elect = 1 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.10.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.10.b executed"
		add_to_variable = { ARM_kach_support_elect = 1 }
	}
	option = {
		name = arm_elect.10.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.10.c executed"
		add_to_variable = { ARM_rights_support_elect = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.11
	title = arm_elect.11.t
	desc = arm_elect.11.d
	picture = GFX_martimekara
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.11.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.11.a executed"
		country_event = { id = arm_elect.12 days = 5 }
		add_to_variable = { ARM_barhat_rev_chance = 1 tooltip = ARM_leads_to_br }
		add_stability = -0.02
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.11.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.11.b executed"
		add_political_power = -15
		country_event = { id = arm_elect.12 days = 5 }
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.12
	title = arm_elect.12.t
	desc = arm_elect.12.d
	picture = GFX_collectiv_protests
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.12.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.12.a executed"
		country_event = { id = arm_elect.13 days = 5 }
		add_to_variable = {
			var = ARM_barhat_rev_chance
			value = 1
			tooltip = ARM_leads_to_br
		}
		add_stability = -0.05
		set_temp_variable = { treasury_change = -0.1 }
		modify_treasury_effect = yes
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.12.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.12.b executed"
		country_event = { id = arm_elect.13 days = 5 }
		add_popularity = {
			ideology = communism
			popularity = 0.03
		}
		add_popularity = {
			ideology = democratic
			popularity = -0.05
		}
		add_political_power = -15
		add_stability = -0.03
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.13
	title = arm_elect.13.t
	desc = arm_elect.13.d
	picture = GFX_report_event_Protest_ITA_1
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.13.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.13.a executed"
		country_event = { id = arm_elect.14 days = 5 }
		country_event = { id = armenia.8 days = 5 }
		add_to_variable = {
			var = ARM_barhat_rev_chance
			value = 1
			tooltip = ARM_leads_to_br
		}
		add_stability = -0.05
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.13.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.13.b executed"
		country_event = { id = arm_elect.14 days = 5 }
		country_event = { id = armenia.8 days = 5 }
		add_popularity = {
			ideology = communism
			popularity = 0.07
		}
		add_popularity = {
			ideology = democratic
			popularity = -0.1
		}
		add_political_power = -25
		add_stability = -0.02
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.14
	title = arm_elect.14.t
	desc = arm_elect.14.d
	picture = GFX_pashinyan_protest
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.14.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.14.a executed"
		country_event = { id = arm_elect.15 days = 5 }
		add_popularity = {
			ideology = communism
			popularity = 0.03
		}
		add_popularity = {
			ideology = democratic
			popularity = -0.05
		}
		add_stability = -0.01
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.14.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.14.b executed"
		country_event = { id = arm_elect.15 days = 5 }
		add_to_variable = { var = ARM_barhat_rev_chance value = 1 tooltip = ARM_leads_to_br }
		add_stability = -0.07
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.15
	title = arm_elect.15.t
	desc = arm_elect.15.d
	picture = GFX_duxov_kliruputs
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.15.a
		trigger = {
			check_variable = { ARM_barhat_rev_chance > 2 }
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.15.a executed"
		complete_national_focus = ARM_triump_revolution_barhat
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
	option = {
		name = arm_elect.15.b
		trigger = {
			check_variable = { ARM_barhat_rev_chance < 4 }
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.15.b executed"
		add_popularity = {
			ideology = communism
			popularity = 0.07
		}
		add_popularity = {
			ideology = democratic
			popularity = -0.15
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.16
	title = arm_elect.16.t
	desc = arm_elect.16.d
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_elect.16.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.16.a executed"
		complete_national_focus = ARM_election_2017
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_elect.17
	title = arm_elect.17.t
	desc = arm_elect.17.d
	picture = GFX_report_event_camera
	hidden = yes
	trigger = {
		AND = {
			has_completed_focus = ARM_parlament_rebublik
			NOT = { has_country_flag = ARM_parlament_rebublik_nobypass }
		}
	}
	fire_only_once = yes
	option = {
		name = arm_elect.17.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_elect.17.a executed"
		country_event = { id = arm_elect.11 days = 3 }
		country_event = { id = armenia.7 days = 5 }
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				factor = 0
				is_historical_focus_on = yes
			}
		}
	}
}

country_event = {
	id = arm_ACDI.1
	title = arm_ACDI.1.t
	desc = arm_ACDI.1.d
	picture = GFX_special_forces
	is_triggered_only = yes
	#fire_only_once = yes
	option = { # Accept
		name = arm_ACDI.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_ACDI.1.a executed"
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				add = 100
				original_tag = KUR
			}
			modifier = {
				add = 100
				original_tag = SYR
				NOT = { has_government = democratic }
			}
		}
		if = {
			limit = {
				ROOT = {
					has_idea = NATO_member
				}
			}
			ROOT = {
				remove_ideas = NATO_member
			}
		}
		if = {
			limit = {
				original_tag = GRE
			}
			GRE = {
				add_state_claim = 156
				add_state_claim = 934
			}
		}
		if = {
			limit = {
				original_tag = KUR
			}
			KUR = {
				add_state_claim = 162
			}
		}
		if = {
			limit = {
				original_tag = SYR
			}
			SYR = {
				add_state_claim = 161
				add_state_claim = 992
			}
		}
		ARM = {
			add_to_faction = ROOT
		}
		hidden_effect = {
			ARM = {
				country_event = { id = arm_ACDI.2 }
			}
		}
	}
	option = { # Decline
		name = arm_ACDI.1.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_ACDI.1.b executed"
		ai_chance = {
			base = 30
		}
		add_opinion_modifier = {
			target = FROM
			modifier = drama
		}
		custom_effect_tooltip = arm_ACDI_Decline_tt
		hidden_effect = {
			ARM = {
				country_event = { id = arm_ACDI.3 }
			}
		}
	}
	option = { # Alternat.
		name = arm_ACDI.1.c
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_ACDI.1.c executed"
		ai_chance = {
			base = 1
			modifier = {
				add = 100
				OR = {
					original_tag = FRA
					original_tag = GER
				}
				has_idea = NATO_member
			}
		}
		if = {
			limit = {
				has_equipment = { Inf_equipment > 4999 }
			}
			send_equipment = {
				type = Inf_equipment
				amount = 5000
				target = FROM
			}
		}
		if = {
			limit = {
				has_equipment = { MBT_Equipment > 499 }
			}
			send_equipment = {
				type = MBT_Equipment
				amount = 500
				target = FROM
			}
		}
		if = {
			limit = {
				is_major = YES
				has_equipment = { Inf_equipment < 4999 }
				has_equipment = { MBT_Equipment < 499 }
			}
			ROOT = {
				add_political_power = -200
			}
			FROM = {
				add_political_power = 200
			}
		}
		else_if = {
			limit = {
				has_equipment = { Inf_equipment < 4999 }
				has_equipment = { MBT_Equipment < 499 }
			}
			ROOT = {
				add_political_power = -100
			}
			FROM = {
				add_political_power = 100
			}
		}
		hidden_effect = {
			ARM = {
				country_event = { id = arm_ACDI.4 }
			}
		}
	}
}
country_event = {
	id = arm_ACDI.2
	title = arm_ACDI.2.t
	desc = arm_ACDI.2.d
	picture = GFX_special_forces
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_ACDI.2.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_ACDI.2.a executed"
	}
}
country_event = {
	id = arm_ACDI.3
	title = arm_ACDI.3.t
	desc = arm_ACDI.3.d
	picture = GFX_special_forces
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_ACDI.3.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_ACDI.3.a executed"
	}
}
country_event = {
	id = arm_ACDI.4
	title = arm_ACDI.4.t
	desc = arm_ACDI.4.d
	picture = GFX_special_forces
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_ACDI.4.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_ACDI.4.a executed"
	}
}

#Pro-Western events
country_event = {
	id = arm_prowest.1000
	title = arm_prowest.1000.t
	desc = arm_prowest.1000.d
	picture = GFX_report_event_Tavolo_Trattative_1
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = arm_prowest.1000.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_prowest.1000.a executed"
		trigger = {
			tag = ARM
		}
	}
}

country_event = {
	id = ARM_armen.1
	title = ARM_armen.1.t
	desc = ARM_armen.1.d
	picture = GFX_paris_convention
	fire_only_once = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = ARM_armen.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.1.a executed"
		trigger = {
			tag = USA
		}
		ai_chance = { base = 1 }
		TUR = {
			leave_faction = yes
		}
	}
	option = {
		name = ARM_armen.1.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.1.a executed"
		trigger = {
			tag = USA
		}
		ai_chance = { base = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = ARM_armen.2
	title = ARM_armen.2.t
	desc = ARM_armen.2.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_paris_convention
	option = {
		name = ARM_armen.2.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.2.a executed"
		set_temp_variable = { int_investment_change = 10 }
		modify_international_investment_effect = yes
		ARM = { one_random_infrastructure = yes }

		ai_chance = { base = 1 }
	}
	option = {
		name = ARM_armen.2.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.2.b executed"
		ai_chance = { base = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = ARM_armen.3516
	title = ARM_armen.3516.t
	desc = ARM_armen.3516.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_paris_convention
	option = {
		name = ARM_armen.3516.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.3516.a executed"
		ai_chance = { base = 1 }
		give_guarantee = FRA
		FRA = {
			give_guarantee = ARM
		}
	}
	option = {
		name = ARM_armen.3516.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.3516.b executed"
		ai_chance = { base = 1 }
	}
}


country_event = {
	id = ARM_armen.3
	title = ARM_armen.3.t
	desc = ARM_armen.3.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = handshake_black
	option = {
		name = ARM_armen.3.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.3.a executed"

		ai_chance = { base = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = ARM_armen.4
	title = ARM_armen.4.t
	desc = ARM_armen.4.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_paris_convention
	option = {
		name = ARM_armen.4.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.4.a executed"

		ai_chance = { base = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = ARM_armen.5
	title = ARM_armen.5.t
	desc = ARM_armen.5.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_raffi_ovanisyan
	option = {
		name = ARM_armen.5.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.5.a executed"

		ai_chance = { base = 1 }
	}
	option = {
		name = ARM_armen.5.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: ARM_armen.5.b executed"

		ai_chance = { base = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = armenia.7
	title = armenia.7.t
	desc = armenia.7.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_liberals_arm
	option = {
		name = armenia.7.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: armenia.7.a executed"

		ai_chance = { base = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = armenia.8
	title = armenia.8.t
	desc = armenia.8.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_serzh_vibory
	option = {
		name = armenia.8.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: armenia.8.a executed"

		ai_chance = { base = 1 }
	}
}

country_event = {
	id = armenia.9
	title = armenia.9.t
	desc = armenia.9.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_duxov_kliruputs
	option = {
		name = armenia.9.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: armenia.9.a executed"

		ai_chance = { base = 1 }
	}
}

### MOVED FROM Armenia_1.txr
country_event = { # предложение Азербайджану
	id = arm_nkr_aze.1
	title = arm_nkr_aze.1.t
	desc = arm_nkr_aze.1.d
	picture = GFX_report_event_Tavolo_Trattative_2
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	option = { # согласиться
		name = arm_nkr_aze.1.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr_aze.1.a executed"
		trigger = {
			tag = AZE
		}
		ai_chance = { base = 0 }
		ARM = { country_event = { id = arm_nkr.1 days = 1 } }
		effect_tooltip = {
			NKR = {
				remove_ideas = Lacks_International_Recognition
			}
			ARM = {
				annex_country = {
					target = NKR
					transfer_troops = yes
				}
			}
		}
	}
	option = { # отказать
		name = arm_nkr_aze.1.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr_aze.1.b executed"
		trigger = {
			tag = AZE
		}
		ai_chance = { base = 100 }
		ARM = { country_event = { id = arm_nkr.2 days = 1 } }
	}
}

country_event = { # предложение Азербайджану за деньги
	id = arm_nkr_aze.2
	title = arm_nkr_aze.2.t
	desc = arm_nkr_aze.2.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_report_event_Tavolo_Trattative_2
	trigger = {
		original_tag = AZE
	}

	option = { # accept
		name = arm_nkr_aze.2.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr_aze.2.a executed"
		ai_chance = { base = 0 }
		ARM = { country_event = { id = arm_nkr.3 days = 1 } }
		effect_tooltip = {
			transfer_state = 1037
			set_temp_variable = { treasury_change = 15 }
			modify_treasury_effect = yes
			NKR = {
				remove_ideas = Lacks_International_Recognition
			}
			ARM = {
				annex_country = {
					target = NKR
					transfer_troops = yes
				}
			}
		}
	}
	option = { # refuse
		name = arm_nkr_aze.2.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr_aze.2.b executed"
		ai_chance = { base = 100 }
		ARM = { country_event = { id = arm_nkr.4 days = 1 } }
	}
}

country_event = { # предложение Азербайджану в рамках "семи районов"
	id = arm_nkr_aze.3
	title = arm_nkr_aze.3.t
	desc = arm_nkr_aze.3.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_report_event_Tavolo_Trattative_2
	trigger = {
		original_tag = AZE
	}

	option = { # согласиться
		name = arm_nkr_aze.3.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr_aze.3.a executed"
		ai_chance = { base = 100 }
		ARM = { country_event = { id = arm_nkr.5 days = 1 } }
		effect_tooltip = {
			transfer_state = 1037
			transfer_state = 1036
			set_temp_variable = { treasury_change = 10 }
			modify_treasury_effect = yes
			NKR = {
				remove_ideas = Lacks_International_Recognition
			}
			ARM = {
				annex_country = {
					target = NKR
					transfer_troops = yes
				}
			}
		}
	}
	option = { # отказать
		name = arm_nkr_aze.3.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr_aze.3.b executed"
		ai_chance = { base = 0 }
		ARM = { country_event = { id = arm_nkr.6 days = 1 } }
	}
}

country_event = { # Азербайджан согласился (бесплатно!)
	id = arm_nkr.1
	title = arm_nkr.1.t
	desc = arm_nkr.1.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_army_arm_flag
	option = {
		name = arm_nkr.1.a
		trigger = {
			tag = ARM
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr.1.a executed"
		ai_chance = { base = 100 }
		NKR = {
			remove_ideas = Lacks_International_Recognition
		}
		annex_country = {
			target = NKR
			transfer_troops = yes
		}
	}
}

country_event = { # Азербайджан отказал
	id = arm_nkr.2
	title = arm_nkr.2.t
	desc = arm_nkr.2.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_report_event_Tavolo_Trattative_2
	option = {
		name = arm_nkr.2.a
		trigger = {
			tag = ARM
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr.2.a executed"
		ai_chance = { base = 100 }
		add_political_power = -50
		AZE = { country_event = { id = arm_nkr_aze.2 days = 1 } }
	}
}

country_event = { # Азербайджан согласился (платно!)
	id = arm_nkr.3
	title = arm_nkr.3.t
	desc = arm_nkr.3.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_army_arm_flag
	option = {
		name = arm_nkr.3.a
		trigger = {
			tag = ARM
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr.3.a executed"
		ai_chance = { base = 100 }
		set_temp_variable = { treasury_change = -15 }
		modify_treasury_effect = yes
		NKR = {
			remove_ideas = Lacks_International_Recognition
		}
		annex_country = {
			target = NKR
			transfer_troops = yes
		}
		AZE = {
			transfer_state = 1037
			set_temp_variable = { treasury_change = 15 }
			modify_treasury_effect = yes
		}
	}
}

country_event = { # Азербайджан отказал
	id = arm_nkr.4
	title = arm_nkr.4.t
	desc = arm_nkr.4.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_report_event_Tavolo_Trattative_2
	option = {
		name = arm_nkr.4.a
		trigger = {
			tag = ARM
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr.4.a executed"
		ai_chance = { base = 100 }
		add_political_power = -50
		AZE = { country_event = { id = arm_nkr_aze.3 days = 1 } }
	}
}

country_event = { # Азербайджан согласился (семь районов)
	id = arm_nkr.5
	title = arm_nkr.5.t
	desc = arm_nkr.5.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_army_arm_flag
	option = {
		name = arm_nkr.5.a
		trigger = {
			tag = ARM
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr.5.a executed"
		ai_chance = { base = 100 }
		set_temp_variable = { treasury_change = -10 }
		modify_treasury_effect = yes
		NKR = {
			remove_ideas = Lacks_International_Recognition
		}
		annex_country = {
			target = NKR
			transfer_troops = yes
		}
		AZE = {
			transfer_state = 1037
			transfer_state = 1036
			set_temp_variable = { treasury_change = 10 }
			modify_treasury_effect = yes
		}
		1036 = { set_demilitarized_zone = yes }
		1037 = { set_demilitarized_zone = yes }
	}
}

country_event = { # Азербайджан отказал
	id = arm_nkr.6
	title = arm_nkr.6.t
	desc = arm_nkr.6.d
	is_triggered_only = yes
	fire_only_once = yes
	picture = GFX_report_event_Tavolo_Trattative_2
	option = {
		name = arm_nkr.6.a
		trigger = {
			tag = ARM
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: arm_nkr.6.a executed"
		ai_chance = { base = 100 }
	}
}

country_event = {
	id = armfocusnat.75
	title = armfocusnat.75.t
	desc = armfocusnat.75.d
	picture = GFX_ppk_nubar_arm
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = armfocusnat.75.a
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: armfocusnat.75.a executed"
		ai_chance = {
			base = 20
			modifier = {
				factor = 0.5
				strength_ratio = {
					tag = FROM
					ratio > 1
				}
			}
			modifier = {
				factor = 3
				strength_ratio = {
					tag = FROM
					ratio < 1
				}
			}
		}
		if = {
			limit = { ARM = { is_in_faction_with = GRE } }
			GRE = {
				transfer_state = 156
				transfer_state = 934
			}
		}
		if = {
			limit = { ARM = { is_in_faction_with = SYR } }
			SYR = {
				transfer_state = 158
				transfer_state = 162
				transfer_state = 161
			}
		}
		if = {
			limit = { owns_state = 158 }
			158 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		if = {
			limit = { owns_state = 161 }
			161 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		if = {
			limit = { owns_state = 162 }
			162 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		if = {
			limit = { owns_state = 992 }
			992 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		if = {
			limit = {
				owns_state = 935
				KUR = { is_subject_of = SYR }
			}
			935 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		set_country_flag = STATE_TRANSFER_ADD_CORES
		SYR = { country_event = { id = md4.19 hours = 6 } }
	}
	option = {
		name = armfocusnat.75.b
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: armfocusnat.75.b executed"
		ai_chance = {
			base = 80
			modifier = {
				factor = 2
				strength_ratio = {
					tag = FROM
					ratio > 1
				}
			}
			modifier = {
				factor = 0.3
				strength_ratio = {
					tag = FROM
					ratio < 1
				}
			}
		}
		if = {
			limit = { owns_state = 158 }
			158 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		if = {
			limit = { owns_state = 161 }
			161 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		if = {
			limit = { owns_state = 162 }
			162 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		if = {
			limit = { owns_state = 992 }
			992 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		if = {
			limit = {
				owns_state = 935
				KUR = { is_subject_of = FROM }
			}
			935 = { set_state_flag = SET_STATE_FOR_TRANSFER }
		}
		FROM = { country_event = { id = md4.20 hours = 6 } }
	}
}

# Armenian news
# Kocharyan prison
news_event = {
	id = Armenia_news.1
	title = Armenia_news.1.t
	desc = Armenia_news.1.d
	picture = GFX_kocharjan_jail
	major = yes
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = Armenia_news.1.o1
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: Armenia_news.1.o1 executed"
	}
}

news_event = {
	id = Armenia_news.2
	title = Armenia_news.2.t
	desc = Armenia_news.2.d
	picture = GFX_arm_news_savoy_house
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = Armenia_news.2.a
		trigger = {
			original_tag = ARM
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: Armenia_news.2.a executed"
	}
	option = {
		name = Armenia_news.2.b
		trigger = {
			original_tag = ITA
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: Armenia_news.2.b executed"
	}
}

news_event = {
	id = Armenia_news.3
	title = Armenia_news.3.t
	desc = Armenia_news.3.d
	picture = GFX_arm_news_bagratuni_house
	is_triggered_only = yes

	option = {
		name = Armenia_news.3.a
		trigger = {
			original_tag = ARM
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: Armenia_news.3.a executed"
	}
	option = {
		name = Armenia_news.3.b
		trigger = {
			original_tag = HUN
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: Armenia_news.3.b executed"
	}
	option = {
		name = Armenia_news.3.c
		trigger = {
			original_tag = POL
		}
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: Armenia_news.3.c executed"
	}
}

news_event = {
	id = Armenia_news.4
	title = Armenia_news.4.t
	desc = Armenia_news.4.d
	picture = GFX_aua_open
	major = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = Armenia_news.4.o1
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: Armenia_news.4.o1 executed"
	}
}

news_event = {
	id = Armenia_news.5
	title = Armenia_news.5.t
	desc = Armenia_news.5.d
	picture = GFX_mgu_open
	major = yes
	is_triggered_only = yes
	option = {
		name = Armenia_news.5.o1
		log = "[GetDateText]: [This.GetName]: Armenia_news.5.o1 executed"
	}
}